求del post

同老公傾過會搵專業機構協助，請刪post，謝謝。

我家有個只愛SM的老公

推，麻煩admin大大幫幫手

求admin幫手del post!!!!抱歉！